真子公主結婚驚爆延期！「準婆婆包養男友」醜聞曝光

日本皇室真子公主結婚驚爆延期！她是秋篠宮夫婦的長女，原本和大學同學小室圭於2017年9月召開記者會，甜蜜宣布訂婚，婚禮定在年底11月4日，皇家大喜受到全國民眾高度關注，沒想到傳出要延後至2020年！

▲日本皇室真子公主、小室圭結婚延期。

據日雜《女性SEVEN》報導，小室圭和真子公主訂下婚姻一夕爆紅，大學曾為觀光擔任「海王子」，加上帥氣外型受到全世界傳媒關注。他現在任職法律事務所，按照原本行程，3月4日要舉行「納采之儀」，緊接著11月4日舉行結婚，不過儀式一口氣要延後2年，前所未有的延期決定引發揣測，關係者透露，「結婚儀式需要花時間籌備」，加上2019年天皇退位，新天皇繼位等，皇室相關的儀式太緊密，所以結婚才會被往後延。

▲真子公主和大學同學小室圭訂婚，轟動全國。

另一方面，小室圭的「異狀」也引起關注。他傳出1月下旬就病倒在床，疑似是家族的過去被挖出。他的父親小室敏勝2002年自殺，母親佳代被爆包養金雕師男友，媽媽曾收下外商男日幣400萬元（約台幣108萬元）、並一度有婚約，取消婚約後又和外商男為此發生欠債糾紛，有關這段醜聞對公主結婚是否造成壞影響，對此宮內廳曾回應：「沒有立場回答這個問題。」不過外界仍質疑的確對婚事造成影響。

▲朱千雪坦承對Justin有感覺。

真子公主、小室圭6日晚間聯名發表聲明，吐露現在心情，「我想我們很多事情太急了。」兩人在聲明中表示，一直以來為了結婚儀式、結婚後的生活不斷和雙親、相關人士討論，但是覺得秋天結婚沒有時間充分做準備，「很多事情都太快了，這個速度適不適合自己，要重新慎重考慮」，宣布結婚結果又無法實現，「是我們不夠成熟。」

咩係金鵰師

結咗婚冇咗公主身份
又要脱離皇族

奶奶私生活唔符合大眾期望又要畀人講，噉搞法唔知結唔結到婚，個新郎都好撚無辜

金槍不倒大鵰男

真子&愛子留返畀你哋
我要佳子就夠

上一代既事關佢地咩事

條仔個樣好奸

曾志偉係外商男？

女有錢過男就叫包養 ?